唔駛再解讀，我問過誠哥，佢話個廣告「光復香港，時代革命」咁解

打家注意返唔好再問